秘鲁的安第斯山脉是蜂鸟的天堂，这里有丰富的野花花蜜，捕食者很少。 这种蜂鸟通过几乎把自己冻成固体来度过寒冷的夜晚，乔纳森·兰伯特，2020年9月8日，科学新闻 
 传统上，吉布提的港口为化肥提供了通道，帮助埃塞俄比亚成千上万的农民种植这种被称为“天堂之花”的药物。 大流行如何拯救非洲之角的生命 
 2018年11月，一场毁灭性的野火摧毁了加州北部的天堂小镇后不久，太平洋天然气和电力公司聘请了一家不知名的废物处理公司，帮助它从大火中重建。 《神秘的房子:一桩价值数百万美元的可疑房地产交易与加州最致命的火灾有何关联》，作者:斯科特·莫里斯，海湾城市新闻基金会| 
 为了处理这些废料，PG&E公司聘请湾区混凝土公司在天堂市运营一个水力真空排土场。 《神秘的房子:一桩价值数百万美元的可疑房地产交易与加州最致命的火灾有何关联》，作者:斯科特·莫里斯，海湾城市新闻基金会| 
 如果你喜欢美食、朋友、艺术以及城市天堂所能提供的一切，那就把芝加哥当作你的家吧。 芝加哥:LGBTQ社区的中西部明珠LGBTQ编辑| 2020年7月11日|没有直人新闻 
 在博卡天堂酒店的主泳池里，他全身都是肉。 有权势的国会议员写了关于“肉胸”的文章|Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 茱莉亚·库克是《天堂的另一面:新古巴的生活》一书的作者。 书包:关于古巴的伟大书籍|Julia Cooke | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 “天堂就在母亲的脚下，”埃尔多安周一引用先知穆罕默德的话说。 安拉，妈妈和巴克拉瓦:土耳其总统把母亲和孩子当作政治棋子Xanthe Ackerman |014年11月27日|每日野兽 
 在土耳其，一些母亲在埃森勒的Esme Beltagy中心找到了自己的天堂，而另一些母亲则看到了天堂的消退。 安拉，妈妈和巴克拉瓦:土耳其总统把母亲和孩子当作政治棋子Xanthe Ackerman |014年11月27日|每日野兽 
 这里看起来像是天堂，但戴维斯一家周围正在酝酿着一场叛乱。 《逃离戈》在刚果:史丹利维尔人质危机的幽灵|Nina Strochlic | 2014年11月23日|DAILY BEAST 
 于是我们穿上衣服，沿着河走到一个叫做天堂的地方，因为它很可爱。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 效果就像极乐鸟给我们过度紧张的神经带来了安慰。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 哈诺克蒙神喜悦，被转到乐园里，为要向外邦人悔改。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 现在，她突然，出乎意料地，知道她一直生活在一个傻瓜的天堂，是奈杰尔带她进去的。 贝拉唐娜|罗伯特希肯斯 
 我从来没有见过一个基督徒像他这样自信地去天堂，或者像他这样不急于出发。 朋友麦克·唐纳德，麦克斯·欧瑞尔